等我幫大家分析下建制真實拎到幾多席

而家係59席,扣左掌心雷,送枕頭既20席
得返39席,再扣埋種票假身份證假人去投票既20席
得返19席,再扣埋選區主任係到做手腳既15票
建制真實大約係10席以內,主要集中係離島,觀塘,九龍城
希望以上社區既手足多加注意

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選